SHF拉打POST566 標題與內容不符 歡迎9up

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

日魂 1月26號派貨

我想叫人今日送西梅汁俾原子冰

除夕在廁所渡過

Lm

登登登登
Signal Bike
Rider! Chaser!

送支西梅汁下下火

就算而家公佈Cronus商品都起碼要七月先有
無敵玩家唔知使唔使等到2019

有人慘過我

對住電腦撚隻黑金

野飲你就廁取材吧啦

正路訓左

等到世界未日

豆奶特濃都隔成年先出

發覺自己今年入左
真骨雕
黑金
地獄兄弟

U甜微 系列

就無了

今年買機械人仲多過shf

蘿蔔魂
生野高達

MB
新柒
00Q 無了

nx x zero

r魂 騎士魔法

今年年中先入坑

Ex-Aid系列:
三子
Genm

Drive系列:
Proto Drive
Mach Chaser

鎧武系列:
Gaim

W系列:
Cyclone Joker
Accel
Skull

龍騎系列:
騎士
魔鬼魚
奧丁

希望下個月公報啦

出Lv.99都好

nx 阿爾法獸

忘記左nu 半身像

lv99 硬係覺得會油出曬界

窮到仆街 仲有大把嘢想追未追

呢隻真係好靚 靚過皮套 但價錢應該偏貴起碼600, 700

血戰2018

呢隻一般

啲SHF已經訂到去六月 仲未計Infinity War電影上果期啲美漫英雄又會係咁出

一月
ParaDx
Eternal

二月
Build

三月
Brave Lv.100

四月
Fang Joker

五月
Blood Stalk
Lazer Turbo

六月
Cross-Z

lv99 個設計 可以分散d件

可能膠水 多左/少左

反而hyper muteki 出界機會大好多

屎金

無敵啲頭髮都唔知佢會點搞

呢個又係問題

ghost無限又係死類似

無限魂唔係死劇情咩
ghost啲銷量好似一般

二月
MB 萬能俠
Kabuto

三月
ARX 7
exia

四月
joker
MB 正義女神

五月
天女

六月
牙狼

真骨 dcd A哥 w skull

Shf ex aid獨立裝 三子set zombie

Rider heart drive type tridoron
Lord baron 大將軍 蕉 檸蕉 斬月 斬真 提子
大橙 榴連

鎧武買得最多

其一

其二 透明殼，閃底

麻煩過 大將軍

好彩冇入shf marvel坑
唔係賣屎忽都唔掂

戰壕

一月
ParaDx
batpod
自來也

二月
kabuto

三月
skullboilder
黑悟空
mark 4

四月
鳴門
flash

五月
luke
正義女神
魔人比達

六月
超人

大將軍真係最柒嘅final form
抵DJ將軍炒得起

Mb都玩到就黎想脫坑

好後悔入咁多隻im

開頭都覺得好柒，但之後睇睇下開始覺得ok

差不多了要了
等緊nu

買盡無悔

IM 我都諗緊揀幾隻入 但好多隻都好有代表性

買齊佢囉

除夕

推

屎忽痕訂左隻mk 4
隻黑金mk 6一直都買唔落手

2018 上半年

Jan
Paradox

Feb
Hyper Kabuto
Amazon Alfa Season 2 ver

Mar
Brave Lv 100
DX KAMEN RIDER EX-AID MEMORIAL FINISH GASHAT SET II

May
Figma 海馬
歌莉土人
Lazer Turbo
魔人比達

Jun
Son Goku

一月
Paradx
E哥
千記真三一
Figma盾子

二月
Hyper kabuto
Shf rainbow Mika
Faiz gear

三月
Brave lv100
Dx Kamen rider ex aid memorial finish gashat set ll

四月
Fang joker

五月
Lazer lv0
Figma 尼祿
Blood stalk
Joker

又一年,要回顧吓自己畀咗幾多錢bandie
拉打: 豆奶特濃(最記得呢隻,古+胎炒到成千2蚊),mach chaser,心臟(超進化),heart,
超魔進,dark drive,type special,deep specter,kuuga(amazing mighty),
hardboilder,skull,ex-aid,hunter action gamer lv5

DC: 2隻joker,deadshot,2隻batman,ww

SW: 2隻kylo ren,anakin,padme,han solo,qui-gon,rey

Marvel: im mk2,mk 5,mk 6,hawkeye,war machine mk 3,star lord,rocket raccoon & groot set
ultraman ace suit,2隻spider,Dr. Strange

其他: f91,Ryu,大福將軍,宇智波斑,啊李,我愛羅

仲未計分廠同其他廠,megahouse,景品,figma,mafex
2018

睇不能笑

I know that feel

準備好賣器官未

就嚟

好多清仲多過我

有冇巴打有儲牙狼LINE

鬧自貼女神 又唔駛俾人屌既方法

唔明就望呢三部機 第一個英文字係咩

新人留名

得隻流牙

新手學野

含啦八婆

嚟緊會唔會出拉打1,2號同埋amazon電單車？

真骨
一號 出左
二號 五月出喎

嚟緊會唔會出真骨電單車(1,2amazon)？

暫時無公報有咩新電單車

白滑加拿大

shf出得差左d

18

1 akuma

2 no

3 土人矮豆華

4 no

5 figma fate exte nero，r魂nt1

6 no

真毒世界

早晨

早呀

班偽毒啪女 啪到唔識醒

難為禾今日介要扮工

仲要

W 第24集咁hehe

唔洗問一定係講沙灘鳩跑

係
菅田仲要

新年快樂
早兩日幫條女化了妝 靚晒

撳錯掣 女呀

後期加工

條眉重手左少少喎
不過好勁

要後追古迦

Just go

細個斷斷續續睇完古迦冇乜深印象
最近追返就好興奮
聖誕翻煲第二次

細個睇亞視低清到仆街，睇翻BD先知做緊乜

得亞視版表示

睇緊亞視版表示

個時撞正食飯時間播集集追

一樣

雪地決戰真係睇到呆左

互相bbq
你一拳我一拳
互踢
互爆腰帶

be the7

be the 7

all 7 be the 7

really 7

百事可樂

益力樂進化成可樂
仲要係百事

用埋D支那產品

一定屙

呢個素體，呢個設計，呢個款怕且同鳩屎墮一樣d shf插撚死

鳩屎墮都仲靚過佢

百事唔係支那

個膊頭同條腰出賣咗bandai, 根本拎rabbit tank 模改肩甲就算

Rabbit Tank Sparkling Undersuit 條腰係無斜紋, 可能有人話係action 用皮套問題, 但幾幅promo closeup 都無斜紋

係喎
成日形住佢係支那野

香港版百事係mic

bandai 環保嘛

預左架啦

都係課金架啦

幾時比我課金sic呀
成堆gaim系列都有排佢出啦

藝術品 慢工出細貨呀

2017
入左w decade accel 地獄兄弟 鋼甲
王蛇 仲有架w車

2018 加油了

隻h kabuto 好似1月定2月到 ？

行信和見到隻sic heart $550
仲平過自己訂

精品某天做過特價五舊有找

問你服未？

二月

咁痴線,係咪咁少人識欣賞

靚係靚
不過sic同playarts果類膠麻麻地

bamdie 快d開第二次大橙啦
有錢都唔識賺

月尾E哥

冇訂e哥 好後悔

無訂無悔

我儲開長擺都無問題,呢嫁連shf都想賣晒

應該無

2月去日本睇下有冇

仲有二日去

個個都E哥前E哥後,今鋪真係濕滯

炒家今次發

拳拳到肉

百事 實物

冇計港魂冇開 加上反派冇幾多隻拉打可以有佢咁型咁屌

今次仲唔上樓

孤仔仲未有電話黎拎卡帶set

fb pm佢啦

入左個古迦post睇完之後 後追左隻真骨黑金究極kuuga
入坑了仆街

唔好比佢停

一黎就黎隻勁野,打後既骨無咩難到你了

呢隻唔係入門野咩 我見紅色賣到7字頭

咁型

呢度都已經好似4,5個巴打捕住衝現,

入門應該係紅金

仲猶豫緊

我就係好似見到紅金現時點賣緊7字頭喎

紅同紅金差好遠

咁可能我紅同紅金搞錯左

二個個盒好似

BTW 買左究極都要入埋零號

紅金而家幾錢？啱價遲下可能入返

睇完劇場版真係好難唔買...

唔好咁啦 我追左590 已經好肉赤 本身自己仲要儲開車仔 多埋呢樣點搞

好似昇左價,我都諗緊好無襯而家入定黑金先..

呢隻唔訂之後衝現, 真係唔知咩心態

有錢既, 訂一箱冇死

睇下現貨價係幾多先
到時突破天際就

可恨既後追

利申:遲入坑,好彩大部份骨都正常價入到

唔怕呢度好多巴打都多線發展,我仲要有玩HOTTOYS,就黎賣腎

可以睇下HYPER KABUTO 做參考

咁即係隻紅要7字
再販果陣唔知27~定29x咋wo

E哥SHF個時都長企5-6舊唔跌

上連登真係唔可以亂入post

E 哥套野好耐
不過如果真係岩岩入坑真係 sad D
夠愛就入啦
加油

Hyper Kabuto 冇咁多人衝啦
利申訂左

而家唔知仲值得多
望住堆將會真骨化既舊 shf
真係擰擰頭.......

590唔貴啦
訂價都550

除非遲入真骨坑，否則E哥真係唔洗考慮即訂

淨係件軟布袍都夠J

黑金現價都幾抵屌

訂價唔係4字頭咩

屌返隻啦

雖然後追 但我無悔

識入 一定入二隻

agger !

唔係遲入坑, 後追食炒果 D 真係指住佢黎笑

我都入左兩隻
7舊放左隻出去

無睇劇場版省返

龍騎真係最高質嘅shf line 玩咗幾年都仲係好新咁
關節又無問題 我隻武神鎧武已經鬆鬆地

a to z 都冇 ?

下載 得49集
應該無

唔好咁啦 呢隻我都掙扎左成日先落到決定
不過如果係車仔我又真係會入兩架 玩一架 珍藏一架

隻夜騎

有紅眼 黑眼頭喎

咁都好 D
千其唔好睇返, 呢套同埋 e 哥前傳
太毒啦呢兩套

佢一盒有晒紅黑眼 好良心

睇完正傳先算

買埋零號啦

已訂

仆街了 我除咗paradox level 99有訂 其餘咩都無訂
隻隻都貴到傻

你多的是...

柒達 孤仔398

M達訂價?

精都改左價
唔知會唔會減返
之前420

訂價100
尾數298

會掛

冇野 lu,
之前日版, 唔會減

我緊係知全訂, 睇下你講M達定講之前隻黑頭現貨姐
希望佢會俾返差額啦

有冇得轉港版架, 港日一撚樣姐

M達

我已經唔係第一個星期就落訂, 點解成日都係訂完有平

日版早出預訂
港版遲出預訂掛

想收snipe lv50, 係呢隻無訂

好想快D派隻真骨牙狼

入左JL 隻 batman 同ww,發覺其實而家啲質素都好好，起碼六吋黎講捉到神髓可動高任扭收哂貨

個人覺得mexco正啲

唔玩lego就入到
諗住收返zombie同snipe 50算

你無難度啦

U甜微

個陣無訂，ins 650入，算係我有買真骨入面最貴

隻紅最貴

$345 入返真骨 W CJ

準備好等E哥現貨

用生命值硬接

準備好硬食！

#2

呢2個月睇到不下十次 E哥衝現,等食炒,硬食 既字眼
你地衝到先算啦

利申:衝現 絕望就是我的終點...

沒完沒了

唔買

我用生命值硬接
利申：已訂

絕望終點

さあ 、地獄を楽しみな！

さあ 、衝現を楽しみな！

不了

想賣條csm faiz 腰帶
好鬼大盒,擺左咁耐阻住晒
呢嫁二手可以賣幾多?

有無變過身先

有興趣，新舊?

第一日開過一次玩左陣就放返入盒,

小弟玩開龍珠 有啲想入真骨 想問下仆街兄弟 kabuto 同dark kabuto依家大約幾錢

加油啦

快點課金

加啲effect又幾型

16年1月有chaser
17年1月有豆奶特濃
18年1月有...
炒家開心過年

準備上機

去邊到
有無帶拉打一齊去影靚相

偽毒有旅行去

新手一問啲骨長放係櫃會唔會搞到佢易老化？見好多巴打玩完入番盒

間唔中拎出黎撚下都冇事

dark kabuto我買個時320 個賣家仲話佢好多貨

而家都仲好多

唔擺出黎玩下擺pose根本無意思

不過相信咩都好擺得耐都會關節軟化掛，不過都起碼五年後既事啦

邊到 去完煙屎信和都係四字頭 gp又唔見有放 乞衣gp都搵埋

毒撚大國

無帶

留到月尾幫巴打們帶E哥返香港

無興趣

做咩姐

初出個時 勁平

四頭其實入得過
320果期水浸恐慌性拋售

而家都好難去返果個價

joker

分分鐘果面都淪陷

雖然唔係shf 但有冇巴打見過邊度仲有得買？想後追

有都貴到豬閪

當年仲係學生哥冇錢買 亦都唔識咩pb 而家有錢但追唔到

等第時龍騎出CSM應該都會一套過

等緊戰極出csm
成套lock seed

咁唯有等吓啦

哇原來有巴打都想追 同你差唔多 不過我係好後求先知 想買都買唔到
仲有Blade個套又係

Blade嗰套好似仲有特別版Joker+鯊魚 不過而家等CSM都正路 相信未來三四年會有

好撚正 想入番 但csm應該唔玩咁多花神啦

山卡啦地方搵玩具買都難

官圖只供參考

嘩, 原來已經係2012年既事
我記得當時冇錢放棄訂都冇再有買既衝動
原來已經咁多年, 我以為係上年既事

又要比錢

一對

出埋魯路修果部就正:p

“興道”嘛

想問下有無巴打知道orb隻伽古拉幾多號出貨?近期比隻orb拉左入超人坑

一月又有e哥同paradox 99,破產了

日魂26號
香港預月尾或2月頭

近排有咩玩具好買

D特大素材珠要打邊關先易出?
刷咁耐都唔出

錯Group sorry

nx

紅蓮騎士係咪就出

三月出

今個月係龍王丸

咁到時就要跟其他巴打一齊狗衝啦

突然入超人坑好痛苦,本身已經玩拉打shf dx,紅色初始又成7魚

等睇老現價

如果真骨W340屌唔屌得過

屌啦望

比錢

響鬼年

遲下去大阪買返真骨

你值得擁有

有冇巴打有抽一番賞? 我抽中左drive final form，想換ex aid or W or faiz

今日有百事拉打睇

尋晚終於睇到巴打改嘅實物
真係好鬼正

北都三羽

比例

$280魂限ok la
Bandai新果d/真骨越出越高先顯得佢矮

加上呢隻係過渡form
排真骨真係有排都未輪到佢

都睇唔到

想問下紅色隻orb $750抵入嗎？

之前買咗真骨w
依家有d手痕想訂隻joker

仲有我呀

其實唔知價

真骨雕kabuto應該幾錢收...啲人放到咁貴嘅

見過3字頭

依隻好似好少貨，個陣要amazon訂

而家d人二手都放550..

想收黎玩下都唔得...見到有人全新收 / 放過600

買唔落手，6舊我買其他魂限野好過

呢隻我唔主張收全新, 一陣賣方話全新唔可以開黎check而又係翻版你就仆街

但二手都好貴...令人卻步

shf有翻版？

真骨kabuto有

因為果時未入超人坑都睇到要成六百幾
750照殺啦

近日好彩收到隻二手斷角$300,正常肉眼睇唔到 宜家真骨差地獄兄弟

地獄兄弟之前見人放1100，亦有人分別地散放依兩隻

好彩我免疫佢地

Same對佢地冇大愛

無呀 因為平成真骨差佢地 認唔到手要入埋

行轉深水埗同信和就知
不過真骨kabuto好似係尋仇引入先

以我留意就唔多見了 淨係睇到人放$5000十幾盒真骨

你指假kabuto?

唔估呢

唔係
dc,marvel line好多假嘢

Shf marvel,dc多假野？

想要仁哥多啲，之前未入坑冇買，依家想買搵唔到有

真骨暫時好似係得紅kabuto 有強國ko版(你上馬雲查下就知),要判別真偽好似得返胸甲位

仲有腳環

魂限果隻有無訂呀

係某國開廠預左

shf暫時都冇咁似
嗰盒同入面隻模仿品都明顯睇得出係假
shf拉打未見過假,但英漫shf同火影就成日見

SHF既美漫/火影大把假野, 龍珠好似都有; 但so far 拉打好似就唔見有, 唔知點解會有呢個情況

Pa就超多
仲要嗰盒像真勁高
驚就唔好貪平
去信得過嘅到買是常識吧

9up
鬼佬唔啱拉打

拉打都有鬼佬fans

是日

都唔係，好多鬼都有入拉打坑

不過好似美國嗰啲大型漫節comic con主要真係佢地本土野多，唔似我地乜都有

有錯請其他巴打補充

SHF黑豹有ko版，不過正版都出左好耐先有ko

不了
香港好似差不多價

聽日出去睇下先...約左某巴打交收紅金kuuga.

屎鳩唔洗代購啦谷成日 300有找

隻kabuto呃到好多人
外觀同真既一鳩樣, 所以我先話唔好收全新, 廢事買錯

起熊貓買?

Rich

skull連埋稅
十算都平過香港

士鳩劣平到咁

一車車支港人

第一次去咩

鳩痕抽一番賞 中左A賞路飛

[/quote]

This one?

真骨魔法師唔知洗唔洗排到19年

嗯

最遲6月 ？

係咪想要D賞多啲呢

amazon

係
想要鹿仔多

x2
可否代買skull

屌好抵 想要+1

信孤地獄兄弟899，唔好上fb收1100啊啊啊啊！！！！！！！

Ins出現返紅kuuga真骨 港版

二手當全新 ？

幾錢先

真骨新2號香港有冇得訂？

應該有

有機

有啊

現時點就會

日本買會唔會安全d?

有聽過孤啲都市傳說
訂價入so9sad

講到日本冇仆街咁

有間我記得$580

樓梯開箱check件

最好即日拎

1號都浸浸地,2號唔怕

唔洗驚,2號出埋呢2隻一定海量水浸

真骨其實分別唔太大 主要係分件細D 買一係你全系列全收藏 一係之前出個陣你冇買

如果你兩樣都唔係 你去入真骨真係ON撚9 D件一撚樣 冇多到

買買買

本鄉

仲細左，舊版仲有rider kick effect同武器

2018就黎鑊金

紅色果隻咁難買都買左抵你制霸orb

腰帶

老正個角會長點

血戰大阪

拍埋ultra act度矮好多

又一個深坑 ？

都唔算難既,但最平都要成750

相比ex aid都唔算既
ord成條line比盡應該唔過10隻

咁又誇左

1號真骨外型既進步
入手後把玩感覺比想像中大

兩者拍埋真骨好似sic有藝術品味

舊shf變得好玩具

1號本身設計簡單

所以設計錯覺無咩分別

點知d細節微改動都已經差距好大

起初睇人開箱都覺得無分別

但自己玩都feel到時代既眼淚

10隻
5隻都唔知有冇

暫時冇多冇少5隻

日本橋 想問仲有咩地方多？

日本玩家自改無敵玩家
又整得幾靚

有人勸我唔好真係星期五衝上去

但定已決

想買變神pad,周圍都過五舊

好想要

2019系列

宜家出左三隻,之後一月同五月各一,之後就睇佢出唔出剩番果d啦

去到邊都會搵下

世界末日系列

快唔快過ooo 真骨

今日先擺出黎？

呢個價我諗得一SET,以果度既人流

1. 俾炒狗買左又 1100 放出去
2. 其他巴打一早執左返屋企

而家得番thunder breaster會出，邊有第五隻

all in 1.

計埋札古拉咪五隻

上面嗰間啊, 我尋日見到即post, 可能有人買咗？
唔係放櫃, 放牆㗎

應該係 睇左無了

想問下之前孤仔之前訂左野 但佢而家個訂價平左 到時我俾尾數係俾返我訂嗰陣既價定係減左之後個價？

減左
或者睇日版定行

Thanks

有冇巴打知道甲鬥真骨嘅腰鬆係咪再販嘅通病

有再販, 冇鬆
點解話通病? 除左你仲有人有事?

就係唔知先問
我上網睇都有人講自己嗰隻係再販同埋都有腰鬆問題
唯有買過隻

買全新定二手?

全新

check過哂所有嘢，唔係ko版黎
但唔知點解腰比起其他關節有少少鬆
其實可能我比一般人更執著figure嘅關節鬆緊度

如果唔係嚴重到fingfing下就由佢啦
呢隻都係果句買2手仲好, 要check係咪假野已經麻煩, 原來仲有腰痛問題

蘿蔔魂 新自護

水浸貨量

yes
差點買多隻究古

終於平少少四舊入到變神pad

真愛雙入是常識吧，買買買

...係三入...

三入海關唔比入門口

振夫剛啦

考眼力遊戲

同之前果個一樣

拿拿林出晒佢啦

估唔到Ex-Aid都出Lv.3不過都係Shakariki Sports
到時出Shakariki Sports一定係揀Genm 唔買Ex-Aid

會出曬兩隻先算啦

大阪玩具貴過其他地方

社長有人氣
其實我想佢出Lv.X-0 不過改改隻射喱眼先啦

渋谷搵到chaser mach 全新 250蚊

搜寶

Chaser Mach真係搵笨
Mach Chaser就型

香港會唔會上萬撚俠

Drive fans 都要比錢嫁

我俾咗落隻Mach Chaser度 貪佢起碼有新設計 同埋叫做Chaser Mach嘅正式版

如果出社長加proto type 色Shakariki Sports就正

搵到先再買

同一個模咪出埋exaid lv3囉
不過真係出先算

五條魚

Drive黎講淨係鍾意mashin chaser同heart dog sama

ok,真骨先

懷舊撚

魂限有咩靚野值得買? 一陣想落ins揮霍一下

你想買乜先

一於落重槌買隻zombie

巴打失左戀？

唉

唔提la 免得被人覺得我係度博同情之類

Btw exid果D有眼唔太鍾意，雖然哩排見到黑色白色果款咩gamer咩zombie係幾型仔，但好似9舊水，都幾貴，我揮霍預6舊水

鍾意咩咪買咩囉

零號

之前見到樂天二手豪華版豆奶特濃五舊水俾人買走咗

Dark Drive

見到就搏啦

Dark drive上個月尾揮霍咗了，
見到樓上有隻Mach Chaser幾靚

drive rype special

仲有無 繼續俾名，我就到ins啦

女朋友

頂

有冇特別鍾意啲咩

我意思係除咗拉打
當然想買拉打都可以講埋邊套

究古5500日圓

買拉打啦 我無特別喜歡邊套，只是唔喜歡exaid
哩刻唔想買D顏色黑沉沉的款

巴打買完影開箱圖上黎開心下

咁撚平

不過開封品

古迦粉

ultraman orb sz ,真骨w

響鬼粉準備好課金未

我等緊wizard

出咩

儲定錢差不多了

順便等再販

等唔切啦

x2

官方實物只供參考

威吹鬼?

斬鬼 轟鬼 威吹鬼

好怕佢又甩色

3隻一齊出真骨 ?

未知呀可能齋display都未定 你知笨大幾興走數 不過點都出隻嘅

已有隻紅金古迦 海關唔比後入隻普紅
振夫綱失敗

exact7ly
btw amazons omega 同alpha唔差

點做野架你

百事拉打

頂想買多隻amazing mighty kuuga 本身果隻放左公司
星期六日見唔到唔開心

同海關講隻kuuga好似手袋咁
唔同款嚟

比佢睇完都睇唔出有咩分別
解釋完有咩分別 佢又話同色淨係少左金邊同金色腳 仲要貴入

唯有偷運返去

洗撚咩買返樣野俾佢囉

買多隻放係屋企囉

黑金一隻算啦 加多少少入多隻u甜微

買多隻普紅比佢撚

買返公仔

u甜微我有啦 但我都係唔知點解鐘情啊眯乘多D

輪廓低調 配色神秘 仲要出場率極少

超時空要塞美雲插到落$199 衰咩 ?

無人識掛

大橙好撚型

唉大將軍個配色真係無大橙咁正

真

大貨都係
shf出果d有幾何唔死
小櫻，LL果D都

ins 見到u甜微720

ins比__行

amazon完結篇

[SIC撚] 點解D人會鐘意竹谷隆之多過安藤賢司

因為你個問題我先去google
我一直以為自己鍾意果d係竹谷既作品
而家先知原來有安藤
我細個玩sic, d人淨係會講竹谷個名搞到我以為全部都係佢設計

呀, 不過我最鍾意既始終都係竹谷既kuuga

巴打們，除咗補番色之外，請問有無得用d咩野可以抺甩塞頭黑色咗嘅位？

竹谷夠生化核忽

安藤重機械力量感

尋晚買果隻遲啲影。影咗隻竹谷kuuga先

琴晚買左口手

越睇越正嘅E哥
好彩當年初版shf出果陣未入坑，唔係又要買多隻

巴打幾錢入左

巴打幾錢入左
$450 其實我唔知哩隻值唔值得買 只係覺得幾靚
[/member]

可動好低

今日入左真骨w同a 不過唔知算唔算入貴左 一共600 等e哥老現 遲入坑

事旦啦

唔買

抵啦

而家係一車車既連登仔等入E哥

比錢啦 望

睇咩價先

係架咩 我唔識 但幾靚就入左
本身諗緊入唔入 mashin chaser好
之後google返 super dead heat drive靚過mashin chaser

坐等月尾E哥同paradx

果陣E哥同hyper kabuto一齊出訂，果排又窮窮地，二選一唯有揀E哥

揀左hyper kabuto

x3

請問E哥係邊個

Eternal

依家諗翻hyper kabuto好似正啲
不過都買咗真骨W，Accel同skull，無奶油唔入埋E哥

返香港候港奴

返香港做港奴

收獲豐唔豐富

其實想問哩D唔係魂限唔係真骨嘅類別嘅shf通常幾銀？，有時見到靚但怕果個款出乜版物版唔敢買

視乎角色嘅人氣
鳩屎其實做得好靚但跌到150蚊都有隻
其實後期嗰啲(gaim開始)都做得好靚唔洗等真骨
不過價錢就炒起咗少少
所以覺得靚而價錢都ok嘅就唔好諗啦，入咗先

唔豐富

龍騎

入左屎鳩？

紅心180入

有咩blog影shf開箱影得靚又描述得客觀推介 ?

見過135 想佢出Y牙

不嬲覺得紅心出得好，我果時都有買

見到呢到又多人返感覺好奇妙

不嬲覺得卡里斯出得靚，果時都有買佢同梅花，反而冇買劍同格連

幾時找wild chalice數

有幾奇妙

唔會有啦
Shf 劍line都close左file

日本仔:

香港睇呢兩個

Y牙係咪得sic極魂出過

可以用舊模都唔出

冇 因為個post都經歷左好耐同好多事

仲有呢個應該係台灣

呢度應該冇乜人睇過你自爆既相

亞娒微果個舊link黎，我都有睇開
新：

新入坑
追舊post見過巴打

原來有新,TKS 巴打!

梅花都靚但冇乜愛唔入
劍同格連ace form真係麻麻

感謝各位巴打
毒自己先 購物狂

係 價格仲高企緊
早兩日見fb谷齊件冇盒都好似300

SIC電王條line好撚正

FB偷圖

呢幾個月買到就黎要斬自己對手

仲有錢買刀咩

用繩磨算

買埋E哥先斬啦

E哥不了 唔記得左訂hyper 要衝現

每日都想課金訂sic
點知財團b唔識做生意

不斷有人入坑

琴日行梅田見到
唔諗即刻入左
不枉我之前忍手 唔捱炒價

見到一車車我就費事課了

咩一車車？

我都係

應該指三子set $799

本身冇買嘅話三子入唔入得過，見佢個stage幾靚

點會入唔過 除非你無睇套劇

想問古迦U甜微依家咩價位 想入返隻

全新550up

師兄邊度 日版？

推 同問specter幾銀

Fb谷/y拍

$650入唔入得過 ？

專登唔小心俾佢望到電話 show 叫雞網

怕陰司紙會然唔高興你貼果兩個

個心點啊

果陣U甜微係ins入都係650

仲有人記得 還好啦今日仲企得返係到

巴打咁講姐係升咗定跌咗

唔清楚呀，不過2016啱啱出現貨果陣時衝都650，應該會跌少少

650會唔會太鳩貴呀, 650我都狗衝放俾你喎

買個下唔覺，無諗咁多
依家諗翻都好貴，係成屋最貴果隻真骨

師兄有咩好路數

Specter $150 抵唔抵入

依個價ok啦

build好似愈出愈7，但劇情暫時還可以

fb應該好易收
2手450-500都有

而家冇咁易啦 fb二手都要500up
早兩日睇煙屎全新728

全屋啲玩具比佢dum哂都似

全新都ok既
我ard 600全新我都接受到
利申有愛550入

之後一句，想我叫雞/ptgf/玩cos player定玩玩具

有冇師兄可以幫手入

開個yahoo account唔係好難姐

幫你bid幫你約時間

冷靜d搵下先啦, 唔洗急喎
我果隻全新都係440入

又唔係咁講，香港人乜春都要炒，個價啱心水就入...冇辦法

搵得黎轉個頭有人買嚟又炒

冇打錯, 我好忍得

宜家全新都好難跌到500下面喎

咁又唔係而家, 差唔多半年前
而家我俾盡都係550

宜家550先得二手

我覺得真骨有愛就唔好諗佢將來/以前升定跌 價錢合理就買左先
紅金上年水浸跌到300有找 而家煙屎全新都賣緊580(有價冇市)
究古上年一出都炒得咁勁 而家又反升
所以真骨一號唔理跌唔跌有愛就訂左先(難保下年呢個時候又反升 )

邊度有水魚 現貨賣440

可預不可求

而家好少見skull現
升返哂4字頭

啱呀

之前最平見過阿勇賣340
但果陣又冇買
雖然唔係大愛
但係到安慰自己買唔到當慳返

冇愛就唔緊要啦 慳返啲錢入啲鍾意既仲開心

就快到月尾

又可以睇下2隻現貨開咩膠價

現時點 乞丐gp 炒價指標

拎定錢

衝現

8舊收

咪助長炒風啦
8舊1

分分鐘上9舊

射落海都唔益冚家剷

射落海都唔益班冚家剷

唔知幾時開始玩個玩具都要訂先得

正確態度！
hyper kabuto

訂以為就有架啦
本身訂價仲要你補錢拎 你聽過未先

訂左唔洗食咁高炒價
未試過補利申

前排某隻玩具咪全民瘋搶
有巴打要補錢
至於邊間就唔知啦

港魂限1人1隻
本身好想訂二隻
張閪貼紙

香港人乜都炒一餐，明明玩具嚟都要賺人錢

話曬首期靠佢架啦

無錯，我又想搵野買，ghost!
哩款in's有無？
我覺得好靚

我有全新，有冇興趣？

你留比我～我唔知個tg username 係咩🤦🏿‍♂️

佢好差咩 ？

見到二手都幾平下

似係套嘢垃圾搞到咁 隻figure其實本身無問題 仲要幾靚

有愛雙入好閒姐

平成入面第一套受劇情拖累而賣唔出shf嘅拉打，你見佢連最終形態都無出就知咩事，人氣太低
最on9嘅係搵個無睇過拉打嘅人寫劇本

我都skip左成套冇月竹

幾時上AMAZON 完結篇

萬能俠劇場版似玩具展多...

依家啲魂限有理無理都訂左先 唔訂到出左之後實要食炒價

係

港魂唔出我就唔訂了

我無睇開拉打劇情都唔知好定唔好，我單純留意造型&一部分角色背景

build個幾隻都焗訂...

本身想諗清楚先，最後都係忍唔住比錢

無睇劇情唔緊要，都係拉打fans

其實如果係俾造型吸引買玩具而入坑再真正去睇拉打都唔係壞事黎嘅

同無出普通型態的kiva比邊個慘d?

食負皮

放心 我食得多過你

日常

點解會有負皮

事啦 其實唔需要在乎

E哥同hype kabuto無訂好後悔

真骨彫官方講過，話好想出kiva
但係又唔出

出得牙狼無理由個技術出唔到kiva

前者無悔
後者港魂有開我就訂

前者same
後者唔記得訂就好後心卜

唧牙膏是常識吧

到時唔想要放返出去可能都唔洗蝕

老現

買特效

我最憎就係笨大未撚唧完依支牙膏
就唔要出另一支

做咩咁憎自己

紅心chaser大約幾多錢可以入手

Y拍人連車先5舊

幫你咋 通常頁尾無人睇架

？
又想買d乜

終於入咗真骨decade

硬食炒價？

650

好耐冇買shf

E哥無性趣？

唔知點解咁多人迷E哥但我一啲興趣都冇
可能個角色唔討好我

今日走左去睇ex-aid手術lv4個短篇 ，唔知點解有種濃濃嘅av味道係裏面咁 ⋯⋯⋯

Brave果個？

lv99都無 ？

有 但唔會食炒 對拉打已經冇左個種 我一定要買到既熱情 近排玩robot魂 同mafex多

轉戰其他坑

好想入多隻
希望等到再販

如果有再販我都想入多隻

屌，諗諗下想買gamer zombie 幾靚，但明明我唔鍾意ex aid

睇完第一部 ex aid係會極想買，出場型到

Ex-Aid隻隻都焗住入嫁啦 除咗Level 5

我無睇㗎
但有無綠色腰帶版？

又想入多隻阿美醒咪提

快入

基本上dcd hibiki kabuto kuuga炒到cls 唔急可以等再販 kabuto就由佢啦

等緊普紅再販
點解kabuto由佢？

諗諗下kuuga kabuto都未必有 之前就話有車仔做契機 Kuuga最多咪出甲蟲再販車仔 kabuto真係難講啲

點解gamer zombie咁貴？

99訂咗

睇下套劇就知
極高人氣角色

有貨係手,標個on9價就個個驚
家下都回落曬
仲要黎緊可能有多隻出

出X-0就好心改下隻腳板 企都企唔穩

因為分身 ?

係，腳板位整得好差，好易訓底

開訂未

好多野想後追

例如

講出黎聽下，好多我都想賣

清位畀hottoys

Same

你有埋Specter咪好囉

未彩都係咁追，睇埋仲得了

睇完可能省返呢

Ghost嘅Grateful 同埋deep spacter 無論如果都一定要擁有

新人留個名先

頂 Post 555出來搞到我諗起隻馬又要追啦

Ching講緊普通specter定deep嗰隻

Deep 魂限

醜

巴打們，前日入左隻真骨響鬼同skull,
而家想買番w 同kuuga/ultimate kuuga,應該見到幾錢左右值得入？

w 360
古迦
普紅600up
紅紅400樓下
U甜微550樓下

紅金而家全新有400樓下啦
尋仇全新580
Fb/y拍二手350樓下

終於入左隻普紅

成日打錯字 一定係垃圾iphone既錯

紅金點解平普紅咁多？

U甜微冇550喇

習慣錯

每星期週末都無咗成千銀
最衰都係____

水浸貨量 炒唔起就正常價
其實紅金幾正 出場率仲高過黑金同u甜微

最緊要洗得開心

BTCS炒到癲
紅金坐住TRCS算

有冇師兄有玩開SIC極魂

想入邊人水

師兄係咪又打錯字

邊隻

有咩好介紹

牙狼系列

有時生活壓力大真係會想狂買玩具

你買開hottoys咁應該更大壓力

古迦系列

金蟹

牙狼更加金

我唔係哩個原因

巴打 共勉之

巴打有冇真骨雕kabuto放

我每日入黎睇下有冇新sic開訂
點知冇

下星期啦

Sic好似冇以前咁多人玩

我得知有得訂已經遲了

Ching 有無啲咩真骨

藝術品比較少人欣賞

淘寶會有鳩毛不了

想賣既真骨得decade
好似全新未開

我應唔應該放棄gamer zombie shf，平平地入Lvur版算 ?

社長兩隻都上天價唔會落返黎
但再販又冇可能

咁等唔知幾多年後既真骨
可能到時過左度氣冇乜愛

有愛就入shf 冇愛就咩麵唔好人竹

我睇完有D評測，有啲白色可能會變黃&甩色

話之佢會變到彩虹 班冚家剷都係炒架啦

wow

你地咩價位入？

夾返啲時間
到時出真骨就岩岩好

結論
即係唔好高追

出左咁多隻exaid shf
暫時得zombie整得咁差

訂價4xx
冇得講返轉頭

7舊

不過有社長加成，無後悔

通常入左炒價就安慰自己多左出黎既食餐好少少飯都無左

好糾結 入唔入好

入囉

luvr同shf版二回事黎，條腰位關節位等

雖則shf版又射喱qcy又麻麻

嫌錢多咪入囉
講真要問得人入唔入即係唔使入

不嬲鬥耐性
有x0

好 等X0先算 有錢都唔想做水魚

射落海都唔益班撚屌

藝術品

想補返入隻真骨kabuto
成年前係ins買 買完返嚟先發現隻腳鬆到仆街
仲話係一手 屌

ins大把二手當一手賣

btw我都萬里長徵緊真骨kabuto...唔啱價唔想比錢班傻鳩炒家賺

依家買返貴我明，但個價唔好咁離地

市價同炒價 只差一線

現時點黑店集中地

之前去日本既時候見過5xx港紙左右
但最後揀左入響鬼
過多一兩日再去就冇左
好撚後悔

分享屋企擺出黎果d,好多都無位擺

擺唔到

夜騎有地台

送嫁嘛

我都想買層架擺 地方細 唯有向上發展

我一向買完拎出來撚幾下，影幾下就要入返盒，從來沒有地方display

我同你一樣

我有個角落位擺算好了
ex aid同新既真骨都無位擺

合成獸正野，巴打有冇王蛇

sor眼殘，比隻king form遮住左放大先睇到

王蛇真心正，可惜我太遲落幪面超人坑

一去不復返...依家係日本唔知仲搵唔搵到呢

我都係後入

巴打你既係膠箱定成個玻璃櫃 ?

膠箱黎 馬雲網到訂

冇乜位了

模型我棄左坑好耐，太食位

rich 到 !

但皆旺光頭佬冇送到

瘋狂後追

想要力之大會個背心大隻look龜仙人

課完金就有架啦

唔想返工 好想瘋狂煲拉打

唔返工那有錢買拉打

淨係可以咁樣安慰自己

巴打你條小樓梯同decade企果度邊度買，好想向上發展

正

轉下色又一隻

今個週末又買野
我屌

又買乜呀

悟空少年版 米青已有貨

星期四派貨嘛

唔記得Post相，新仔初嚟報到！

強帖留名

Faiz嗰隻馬仔?

咩系列黎

正，師兄你搵橙皮制作買架個頭？

信和精品見到有

精x拍親開箱廣告d玩具

係咪都有水沉原因

係呀。十分高汁

Shf囉

橙皮隻比卡超

龍騎系列唯一買到嘅一隻，當年好似奇趣貼錯價錢399入手，後尾見出面根本無依個價位，5xx就有

初版訂價280兼成功攞貨

😂師兄咁抵入，如果賣翻出去都賺個開
利申：非炒家，只儲

隻dcd早一排跌爆左手甲好撚想喊

好撚想後入真骨kabuto呀 呀!!!!!

想做勇士

快D爆咗post先啦

下個POST叫咩名好

係uny到買 12蚊

貨死貨還在，下款更可愛

向炒狗說不

567已開

568未開